婚禮禮炮突然大爆炸 新娘家屬當場被炸死

中國河南鄭州的一間飯店，周五（16日）中午舉辦婚禮時，現場一個要用來施放彩帶、禮炮的氣瓶突然大爆炸，造成新娘家屬當場身亡，另有1人重傷、10人輕傷。整個婚宴現場變成煉獄。
目擊者向《梨視頻》表示，爆炸地點位於新鄭市的「居易生態園」。當時婚禮接近尾聲，工作人員為了讓現場氣氛更熱鬧，決定放彩帶。由於飯店的彩帶設備需要用壓縮氣體吹出，但不知為什麼，裝著壓縮氣體的氣瓶卻突然爆炸。從現場影片可見，爆炸發生後，現場雜亂不堪，不但地面有血漬，還有人渾身是血，倒在地上。
目擊者又指，一名新娘的親屬當場身亡，司儀耳膜穿洞，另有多名親屬受傷，分別被送往鄰近多家醫院搶救。另有前往醫院探望傷者的知情者說，一名女親屬頭部被炸傷後縫了6針。
爆炸發生後，新鄭市安全生產監督管理局初步證實，是婚禮禮炮使用的氣瓶發生爆炸造成，目前婚慶公司的負責人已被警方帶走。當地警方則稱，爆炸原因仍在調查中，具體細節不便透露。（大陸中心／綜合外電報導）

爆炸開花 富貴榮華

愉悅

除咗炸彈 仲有咩唔會爆

紅事變白事，盡在中國

MADE IN CHI NA

講爆炸，世界上唯一可以同伊斯蘭教徒鬥既就真係得支那
贏國又贏

其實好撚慘 滿心歡喜結婚到頭來搞唔成仲要有身邊嘅人死 一世惡夢

屌 陣間又被啲冇拖拍戇鳩仔標籤做道德撚 潛水先

Hell mode

未入已經估到地方

蚹蛤蟈蜻
佢地咁鍾意白事當紅事，今次都一樣姐

轟啊

不知為什麼
因為中國囉

中國特式婚禮

一定係有人食煙

司儀勁撚慘 無啦啦聾咗

唔怕
禮炮沒了，你們還有黨

爽到當場射精

之後葬禮就白事當紅事辦

真的禮炮

有進步

果然中國的會爆炸

睇錯禮袍爆炸

睇完標題心諗又係支那

HITMAN

美國恐襲咁

結個婚都爆炸

多難興邦

家屬謝禮炮

Hitman

然後白事又可以當紅事搞

想要一個難忘婚禮?返大陸搞就岩

耳膜穿唔代表聽唔到野既
同埋而家可以補返

厲害了 我的國

爆炸原因仍在調查中，具體細節不便透露。
爆就爆啦

紅白事同一日，慳番日假

做完紅事做白事, 發發啦

支爆

一於紅事當白事咁做

cls

我要有個難忘既婚禮

恐襲

阿拉花瓜

由於飯店的彩帶設備需要用壓縮氣體吹出，但不知為什麼，裝著壓縮氣體的氣瓶卻突然爆炸。

原因好明顯啦嘛

中国製的会爆炸

Red wedding

الله أكبر‎

好似hitman啲暗殺方式

巴打同我心有靈犀

沒事儿

白事變紅事都唔少

利害了我的國,又成最後嬴家

炸到滿地血咪紅事囉

用咗風煤？

蚹蛤蟈蜻

Cross over日本紅白啊

死亡直播3

當高登仔仲做緊大中華膠
成龍已經睇通晒

厲害了我的國 咩野都可以變成武器

紅事當白事搞

中國係咪全世界唯一一個地方 無原無故爆炸都唔會當恐襲

白事當紅事辦
雙喜臨門

禮金帛金都有得收，喜上加喜

叻我至叻

唔緊要架 下次再搞過囉

睇黎你覺得自己有拖拍好自豪咁喎

新娘朋友 ： 俾完禮金 仲要俾帛金 虧大了

嘩 你

回返個爆炸一蚊比佢地

咁以後結婚紀念日仲慶唔慶祝好

即係死咗幾多個？

沒事儿沒事儿

沒事兒沒事兒

笑到癡線

係咪d前度暗戀嘅唔抵得報復？

威力細左 唔合格

為減少世界人口出一份力，俾D掌聲

好頭唔好尾啊 死人收場呀醒目

破炸？！

一定是中國大陸

痴撚線